[圍讀][讀書App] 召集所有句子迷/鐘意睇書既巴絲打

有冇巴絲打睇左好多書,然後好快唔記得晒?

又或者睇完本書都唔明白當中既內容?

有見及此, 小弟係工餘時間同朋友寫左一個 讀書工具既app出黎 名叫【圍讀】

就係希望讀書唔再孤單,可以透過圍讀平台去分享自己對書睇法,記錄自己鐘意既句子

鐘意睇書既你,不妨花少少時間去嘗試下呢個平台, 記錄留俾手機與電腦，思考留俾大腦

功能介紹
- 寫下書評、讀後感、筆記
- 製造書單 收藏不同種類書本
- 摘下精彩句子
- 記錄完成閱讀的日期，讀過的書一目了然
- 查看好友的閱讀記錄
- 快速連結至圖書館、書店等網頁[製作中]

網址:

Android:

IOS:

Facebook:

唔鐘意睇書既你,又想知道下每本書既精華,不妨Like 我地既facebook page, 每日都有唔同既書評推薦

推

研究吓

留明 我用緊樊登讀書會

我地網站搞緊活動
送kindle 閱讀器/自選圖片
有興趣上我地官網睇下

已下載
多謝樓主

記得玩埋呢個活動

G持 已download

有時間去app store 俾埋5**

哇正，利用文青做綽頭，打造一個文青專用既5p交友平台，到時大班睇開鄺仔既港女mk仔文青又可以用以文會友做藉口，樓主好波！

最正係讀書app, 但target 係句子迷，到時d mk文學一定八花齊放 促進5p文壇交流

再者app 名又叫weido, 岩晒大陸口味，一個唔覺意殺入大陸市場，大家都知大陸可以話係嬌情5p句子工廠，樓主好波啊 香港IT狗之光

本身都想down黎支持下
見到係普通話拼音就不了

係，一打開就覺得成浸大陸APP味

一開就彈App

個app太少人用 都無咩野睇

更新左 多左好多關於書既影片